條撚按咗比銀行 屌閪一樣無問題

未補地價嘅閪窿 都無問題～～～～～！

條撚按左比銀行 叫雞一樣無問題

CG, show you my daddy

叫我？

突然要個錢
you know what I mean
邊個俾面
俾我套個現

每個月要還幾多? 我都想按

條女～按左俾銀行～

叫雞一樣冇問題

條撚確係無毛

你正身處創意台中。

借撚緊要還 咪比錢中介

Ging